大學信用卡有咩好選擇？

小弟本身用開恒生，大學張卡係中銀
有咩信用卡係可以方便啲？

想儲分/rebate/asia miles?

現金回贈

匯豐果張學生卡

LM

Agree

lm

咁如果想儲asia miles呢

DBS

DBS black world MasterCard
但係要申請咗compass visa先

earnmore 銀聯， 雖然係支咭，2%回贈，玩8仔增值食窮佢

大學生用earn more啦，玩自動增值，一個月過10000入去o epay，咁就有200蚊回贈。扣返o epay過左3000蚊收既1%轉出手續費，0成本每月都有130蚊落袋

附屬卡

有咩好
利申用緊想轉

不外乎都係呢兩個好處

- 最高2.4%回贈 （如果個消費食中個category）

- 學費回贈，一年最多$400

你想轉咩卡?

疫情完左之後可以申請AE入lounge

一日只可自動增值一次，每次最高增值額係500

一日可以回贈10蚊
一個月咪可以回贈300？

想問下HS 信用卡有咩好？

多得個濕鳩管制措施
而家無機票入唔到機場
係咪冇得入去鳩坐

窮撚唔識嘢